881晴朗 潘太上埋直播室

平時聽完9點新聞就熄機, 今日要聽埋落去.

五官不正

閃閃縮縮

搵個五官端正

唔講個女做過的乜嘅

佳仔：台灣有死刑，不了

肉都無哂

得罪一句
唔見你講你個女派帽

唔代表要隊冧既

有冇得phone in講句「我支持陳同佳留係香港」

某政黨

剩返排白骨

係咪錄音嚟 有陳聰無樂笙喺度

唔識政治

都唔好講到個女咁純潔

我咩都唔識嫁

Hehe

唔怪得教到個女咁啦
咩都唔識嘅少女

到呢一刻仲講唔識政治

標準藍屍語言

你expect佢講乜？
快d skip咗佢個女嗰part focus喺民建聯仲好啦

就算俾帽人戴、做sp、做ptgf都好，殺人始終係唔啱

佢老母都只係講未見哂世界

咁佢無理由個女死左都係大眾面前講個女不是..

佢唔係話佢當時咩

呢啲真係針唔吉到肉唔識痛

正常藍絲，依家先識醒政府呃尻你

入正題

至小有句
就算我個女做錯咩，陳同佳都有理由拎佢條命

而唔係講我個女咩都唔識嫁，我地冇希望喇，我地好慘呀

但就搵最鐘意玩政治嘅人幫手

運動起點

有得打上去屌柒佢?

大家點睇, 呢個潘太係比推出黎, 又黎做show, 迫佢去自首再loop返上年既野?

似錄音

比港共利用嚟過橋

基本法腐乳陳同佳可以服刑完之後回復自由身，繼續行街街食飯，別人不得指手畫腳，最多冇得再去台北食牛肉麵

你覺得個老母會咁詳細知個女點俾綠帽戴咩

以柒婆同港共性格 應該一世都唔會比佳佳過到台灣

所以咪屌7佢囉
開口埋口唔識政治，咩都唔識

而家又識講d唔講d
扮乜鳩

仲死者為大？

應該係錄音
聽到佳仔外母回答有剪接

係咁講話唔識政治，唔係讀法係，好難再同情佢🙊

成套戲邊cut到

把口就唔識政治
都過左成年幾啦
多多少少都學識啲掛
至少睇清楚某政黨

所以話 我幾時都g持 佳仔架
會屌佢個班 根本得左膠同女權 認清未？

港共平時咁撚中意特事特辦
呢啲就話唔撚得
根本就係政治大過一切

去死啦 臭G
殺得好！

個肚可能係佳仔呢

咁話晒都自己個女,而家死左, 好難客觀咁批評個女生前做過既野.. 而且就算做左再衰既野, 都真係不至於殺左佢. 而且擺明係政府借呢單case 搞送中, 大家都有眼見 我當佢呀媽就算識政治, 都唔會估到件事發展到今日咁.

條仔咁醜，唔派帽唔正常

佢有得屌咩
個目標係表達緊政府處理手法
私事仲講咁多托

其實一日有港共係到 佢都唔洗擔心自己要去台灣

無錯 就算佢點錯都好 一個人無權去決定另一個人生死

聽個訪問嘅回答似有人教點講

痴撚線，咩道理來

俾民賤聯玩左成年，識醒醒地係好事

比佢去到咪姐係正式宣布逃犯條例修訂係鳩做

通常有強烈立場，都會第一句話自己無立場，講緊政治，第一句就係我唔識政治

條友勁撚自私

左膠到你，黑警死全家又唔見你咁講

咁又好難怪既

人地係死者阿媽唔係網民
而且好老實派帽咪分手唱衰囉，不致於要死

好似嗰時話唔係佳仔DNA

佢識政治就唔會搵民建聯啦

閣下一定好撚醜，感同身受，

條友扮豬推曬隻鑊去民建聯同港台政府度

都話撚左架啦 個班左膠同女權 zip哂係到 見佳仔比人反 個個借啲意

唔識政治？
得,我都唔識你個女

做咩要幫佢？

唔撚明啲人 個阿媽唱個女嘅話 啲人又鬧佢死咗個女仲數佢
話一定係政府要佢將個女嘅死合理化

所以咪屌佢扮晒野
只係為自己

日日聲聲話自己咩都唔識，但揚長避短同d政治撚鳩up有咩分別

你同fd私下點吹都得，但你上得大氣電波對住大眾個一下，你就預左會比人發現d負面野，係到收收埋埋令人重反感

比帽人戴就要死 係咁香港都死4分1啦

台灣點會攞到佳仔dna比對
人都閃左

咩都唔識呢句真係難聽過粗口

好明顯只要搞得掂個女單嘢，佢話知個世界冧呀，根本由始至終都係自私精淨係顧自己

你吹？ 咩 佳仔有權選擇

個責任的確係

好un耳
明顯想昆你班黃絲落搭，唔想太過得罪政府
嗱，潘太，你唔好諗住講唔識政治會逆轉到民意
你唔大聲屌柒政府我係唔會buy你嘅

黑警人黎?

岩架 所以咪話佳仔做得好囉 佢有做錯啲咩？

佢似係想缷晒落民建聯度，唔敢屌鳩香港政府

你當拉籠下d 「我討厭政治」撚

咁如果比帽人戴 做人sp 做ptgf
都係雞黎je

你以為周街都電車男勵志故事咩

我估可能佢唔想得罪是但一邊
因為得罪任何一邊都會影響佢向政府施壓嘅效果，另外都怕比藍營搞啦

佢呢啲情況唯有食四方飯

買晒兩邊大細

派帽合理化？

咁有排都破唔到案，安全屋舒服啲

但而家真係政治事件
初心就冇架啦

可能佢真係只想為個女討公道，但就咁聽佢講野感覺上唔係咁簡單...只係感覺..

人唔人睇個人，好多人都覺得條女都唔係人

呢啲就真係識政治

唔好轉話題得唔得，冇話佳仔冇錯
但唔好講到條女好好先

隔左一年都仲未識政治
咁你快d落去陪個女

又話最後納喊個最後都幾撚多次

想送佳仔去陪佢個女 用心良苦

呢種人世界大戰 世界末日都唔關佢地事 更加唔會支持佢

人地做阿媽就緊係咁...

聽佢語氣似係覺得黃絲好呃d
屌佢咩，你當香港人係kai?

Expect潘太會係大氣電波公開屌鳩政府同話鳩自己個女不是嘅連登仔都係好傻好天真

冷血講句
有心自首一早去左啦
要個殺人犯去個殺左人要打靶嘅地方自首
我自己講出黎都覺自己冇腦

其實都不知幾撚識玩
一開始見民建聯佢同政府fd底有得玩就痴埋去

出左大頭佛，而家就話某政黨，比佢點左，惗住搏別一邊同情

雖然搵碼頭人之幣情，但你咁做就予左人反感

公開屌政府都叫合理，但數自己個女就真係

咁多位女權撚有冇咩發表下？

把聲成個汪阿姐咁

咪就係，我都覺得佢唔會自首

有其母必有其女，兩件都係臭雞格

戰鬥力越黎越高 下下擊中政府

已經同陳彥霖個呀媽爭好遠

今日台灣都話無收到佢代表律師啦
又話星期一搞

咁我信佢錫個女嘅

因為有個活生生陳彦霖老母做人辦
個女死左，佢就話要返工唔想影響自己過正常生活

潘母反應就真係正常啦，正如大陸啲三鹿奶粉大頭bb父母都係死咬政府唔放
陳彦霖老母簡直不知所謂

爆尻林鄭

寫信俾管牧師？條鳩頭好難見到咩？

我就話係佳仔立場到 佢無錯到
不服來辯

個個都冇當個女係自己個女
冇得比

咁佢之前搞到咁fail
想唔識都唔得啦

佳仔千祈唔好自首呀
打靶唔慘, 係死囚室等打靶先難捱

人都死咗啦 做過乜 啱定唔啱 都唔應該有被人肢解既下場下嘛

彥霖老母

假老母邊得有得比較

係囉 好殘忍 真係唔應該
不過做雞 出軌 比人火遮眼 都好難怪既！

佳仔：無心情不了

Exact7ly, 聽得出佢既意思係咁
問到佢對於攪到依家咁有咩睇法，淨係答唔知點解會攪到咁
結論:唔抵可憐

佳仔: 再嘈隊冧埋你

根本唔應該求情
應該直接要求台灣判死刑
送個波比港共

仲幫佢求情

夾硬必個字出黎

求人在先仲想同人講條件

我respect佢為個女攞返公道
但係我好憎佢欺善（黃）怕惡（政府）
佢話陳同佳唔同閃閃縮縮，點解佢唔可以襯管浩鳴出嚟9up嗰陣行出嚟同佢現場對質？
姓管條友成日都出現喎
潘太行出嚟，我唔信黑警夠胆捉鳩佢

conditional offer...

收皮啦 無人同情你㗎啦
搵返民賤聯囉

識玩

其實係

仲要比offer佳佳
佳佳可以say no

其實有冇人會正面撚鳩佢 呢啲態度真係令人同情唔落

一陣丫佳聽到你你呢番話
跟住心情唔好就...

陳彥霖當個女已經死左
兩個差幾遠

佳佳：thx 不了

擺明日日係安全屋打機 點警察買外賣

癡線 潘太究竟點解可以原諒陳同佳

潘太係miseri 出黎既?
極度憤怒
名譽掃地

打上去屌鳩佢啦

要揾陳志雲講，陳聰唔識避重就輕

應該因為唔想得罪dab班材狼
所以唔可以明目張膽屌dab為政治利用佢個女嘅死

你見佢鬧嘅時候都專登避開
其實都幾老一輩諗法
因為97前真係可以完全唔理政治咁成長同生活
對呢一代人黎講，係一個想避開嘅話題
更何況而家搞到咁大件事

開始明點解佳仔咁撚鳩佢

呢個同意

其實真係可以reject個所謂offer

台灣受唔受呢個程序又係另一回事

送佢直接同呀佳傾

煩撚到西咁 又話想解決

成個兇手起到又唔去搵人

一陣激嬲呀佳就好笑

你當佢曲線咁睇觀感會好好多
藍屍廢老最鍾意話自己唔識政治
但都要逼政府出聲

上面班人講到派帽就要死
佢哋係唔係好多慘痛經歷？

潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。2018年2月8日至17日期間，兩人結伴到臺灣旅遊[16]，在臺的最後一晚同逛夜市，並買了一個粉紅色行李箱。兩人返回旅店後有過性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳，約5個星期前發現已懷孕[註 1]，稱腹中嬰兒屬她前男友。陳同佳後來發現一段潘曉穎與另一名男子的性交影片，陳同佳在爭執中勒死潘曉穎[16]。陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺[2]。

係屋企聽住直播
心情好撚曳
想我拍片？
下世啦

香港講法律既，陳同佳去唔去關你咩事

潘媽最近不停出黎想有咩效果？

捉佢密室同住哥傾啦

咁撚鐘意解決問題呀麻

直接搵兇手 4466傾囉

煩到西

請個老師嚟做乜鳩

公義

拉籠中立撚

分分中就係點潘太去搵民建聯條友

潘太直接去安全屋屌鳩陳同佳啦

搵個補習老師講以前生活趣事做乜撚

唔係要死，但唔好講到無啦啦啦 無理由殺你個女

依家呢個moment
只有佳佳係主動角色
其他都係被動
佢要係有責任就一早去自首
我覺得佢都係唔會自首多啦

呢個真 無直接見面毫無意義

呢個女人乜水？

咪係日日怨婦咁

最好笑佢話以前係個女仔老師
跟住幫佢私人補習
咁大聲話自己秘撈

講條經咩 一年前全港咁多香港人幫你 你唔撚理
一年後出黎罷柒咩屌你咩

嘩

個女死於非命就係咁
睇番陳個老母

扮唔識政治 根本就識過好多人
一開始諗住搵民建聯唔搵民主黨因為知政府唔會理民主黨
出晒事知班黃左膠多就情感勒索 呢post都幾件

吓，殺人點都係錯㗎喎，有理由會好啲？

咁先應該係老母既態度

鼓勵佳佳去自首

想了解一個殺人犯手d咩？犯罪過程？

建議潘太去安全屋示威

珍
搵泛民真係彩你都有味

而家仲諗住打同情牌

性交姿勢掛

口德-10000

陳同佳去自己台灣自首姐係政府搞咁多野係on9，而家條友同比政府軟禁無分別，死都唔放佢去台灣，即使佢真心想去

咪係 一開始搵民建聯點會無政治考慮

Ching 睇得通透

聽到依個老師把聲就知咩叫虛偽

所以啊佳哥有理由殺人？

你都on9 台灣唔接受佢自由行呀

個肥西老師都痴撚線
仲叫佳仔自由行
台灣講明唔收人

冇做學校教師之後做補習呀

點解唔搵佳哥老母出黎

點解要隊冧自己個女，
心落石出還個心願咁

唔係陳同佳自己鳩噏咩？

岩岩仲笑得出

咁人地個女做左啲乜呀？比綠帽人戴就要死？咁細蘇group 個班咪要死好多次？

把聲閪到

陳志雲真係好識講野

咪係，唯一個女彥霖

Target audience係d師奶

條友不知幾識政治

個老師弱撚智當旅行落地簽證投案
台灣都唔批俾殺人犯啦

個老師好似一直陪住潘太，個人ok ga

由佢搵d禮義廉個刻開始已經唔值得可憐

我無講過派帽就要死，只係聽到潘媽媽喺公開場合數做佢個女係幾咁純潔姐

幫個女搞返好形象姐，但潘太好似仲未明白佢係呢件事上面比人非議最勁係邊一part，係邊度令人覺得佢最唔抵可憐，可憐天下父母心，但錯咗方向囉

殺人係錯
殺鳳姐都唔岩

但佢而家係到建道德高地（我咩都唔知，個女好好，20歲女咩都未見過，佢死得好慘，條屍得返骨）

但原來個底係花嘅，自然有人反感，而且你而家係想公眾搏同情，唔係自己圍威喂

知道搞到分黃藍而自己果邊人少就扮黃扮可憐

潘太就係想由陳同佳親口踢爆自己唔係自由人，出獄後俾政府軟禁所以去唔到

將個壓力借民眾嘅手放返去政府度

個老師把聲一副居高臨下港女格嘅語氣話想見佳仔人地而家自由人住大屋養番(狗)，做咩要見你

野狗食咗潘小姐個身

咁你可以打上去同潘太講

之後就不停講我唔識政治

細蘇group班老母有無走出黎話個女好乖?

同埋佢太遲出黎

上年年8-9月已經要上電台啦
而家先出現，都死左咁多人，個focus已經唔係佢個女度

成班連登仔最鍾意扭曲人意思，就咁三五識七 冇恩怨殺，同綠帽有5個月BB 殺 法庭考慮既野都唔同啦

佢冇扮黃
問佢件事搞到場運動出黎覺得點，佢都只係答"我唔知我唔識政治"

可能日日係入面玩GTA 都吹佢唔撚漲

點講都好，好過自稱陳媽媽

不過講真搵民主黨都做唔到咩，政府咪又係唔理你

你要明白為人父母都係擺哂成膽心機落仔女度
何況係自己個女死咗，梗係100% 專注響還個女公道上面
但佢已經係走火入魔咗，無視身邊甚至全世界既人同事

所以老母佢而家既狀態係thanos殺到埋黎佢都淨係識同thanos講叫陳同佳自首，其他嘢已經不再重要

衰d一句，有人話幫到佢，佢做雞都肯

成日都見到個條好假既紅毛仔

太遲啦 唔係佢成日出黎叫春都冇人記得佢

佢果陣唔出現係避火頭

似港豬多

咁而家都無理，仲死多好多條人命

1年喇
重邊有港豬

而家重港豬咪姐係親政府/移民撚

咁佢話係就係啦

個老師仲未訓撚醒呀
佢都識講旅行落地簽證, 即係旅行咁自由啦
人地台灣由上年講到依家都係話要同777政府傾按程序, 要兩邊合作, 唔係陳同佳自出自入就得

我想知關佢人格咩事
又嚟品學兼優

根本無人關心佢個女 佢炒唔起既啦 成單野宜家全世界都當係食花生 想睇政府點出醜 你話到個女幾乖 你幾慘都無用

最簡單講句 潘太出來鳩UP左一個月 有無一個組織 不論宗教 左膠 出來幫潘老母 你就知依單野 根本無人想理

而家連個火頭都無埋
之前都仲有得燒下

下... 佢呢個係講緊未發生反送中運動前喎

正路就唔係既 殺唔殺 死唔死 就唔係你同我黎決定既
係當事人決定既

其實幾好笑 不如問下佢點解上年打到咁恆佢完全唔出聲

ps5啊
日日打j咁打
打到手都軟
得閒咪出黎講兩句囉
唔得閒咪由得你囉
咬我食啊 拉我啊笨

因為上年佳仔仲坐緊監未放出嚟？

咪係我地冷處理佢就岩啦 理撚得佢地單野啦
12 港人 先係重點

g持

主動權係晒佳仔到，佢憑乜仲話出埋Offer比佳仔
仲要話考慮下會唔會幫佳仔求情
如果佳仔自首完，你唔求情仲要踩牙佳一腳判死刑咪仆街
去唔去台灣根本唔關有冇機票事其實佢係扮緊傻定點

隔離post咪話台灣認為港共政府唔合作只係要佳仔自由行去台灣係港共矮化台灣，而賤雞個老母就係正正幫緊港共政府矮化台灣

叫埋守門口條狗一齊打

有無重溫
遲咗聽

巴打 你真心？

我唔識政治 所以我搵DAB

抵佢做comdom

台灣要移交
香港死唔肯
潘太就一直話買機票點點點
其實都唔撚關事有機票台灣都唔會收
搞到好似係佳仔唔肯去咁
明明就係香港唔撚交人

咁你可以訪問下佢地老母先

你見佢連

dab利用我個女搞政治

呢個咁明顯嘅事實都唔敢講

一味淨係話佢地辦事不力無幫手
就知佢有理智嘅其實，
佢唔敢講個事實姐，
但佢都開始接受埋其他媒體訪問，無好似最初dab幫佢代言咁，就知佢應該同dab決裂咗

下
佢到岩岩重講緊自己咩都唔識

講緊係電台呢一刻

蘇貞昌︰不容許陳同佳自由行 冀兩地政府好好的談

根本宜家背後都係有港共指點，想矮化台灣

狗同人無得比

佳哥真名上連登 都吹唔漲架啦 g持你

黃又屌佢係藍，藍又屌佢係黃，媽，好亂呀！

正路就殺左人就最少坐監嘅，而唔係自由自在行黎行去之後屌鳩被害者家屬講咩嘅，佢就算講到個女好不堪，都唔等如抵死掛

21279 empty account

邊到有得聽返？

決裂係雙方談判不成嘅結果，但依家人都搵唔到電話都唔聽，單方面比人放棄，我唔知呢個詞仲啱唔啱用

另一方面，陳彥霖老母剩係想番工，個女死是鬼但啦

事實上佢係真係乜都唔識喎
佢話自己無讀過法律 唔識咩政治
淨係想為個女討回公道 有咩問題？

林奠擺明：你吹？
你地叫停 逃犯條例呀嘛
家下柒婆擺明玩野架啦 唔係咁都睇唔透呀？

蘇貞昌︰不容許陳同佳自由行 冀兩地政府好好的談

港共搵賤雞個老母做場戲打苦情牌做場大戲迫台灣同大眾接受陳同佳自由行， 蘋果立場中哂計係咁幫佢做訪問， 協助港共迫台灣就範。

明明上年搞咁大壇野都唔肯做訪問， 都唔明賺黃絲錢既傳媒可以咁on9,做港共幫兇

講真 大粒墨單野 歷史任務 已經完結
求其係生係死冷處理就算啦

我地普通人上黎討論下都知究竟成件事做咩，一句唔識大哂呀

大家都係局外人,用現有既資訊去討論
比我串到無聲出就叫我去舉證
我笑你on9用錯例子炸,唔認同呀?
係咪你應該快d去訪問佢地老母推翻我呀

比人放棄埋都唔敢屌dab
可能驚得罪藍絲
少左力量向政府施壓

4張幾嘢港豬
你拎自己同佢比

宜家好多時討論都係話佳仔唔肯去
明明就係香港唔肯放人

香港有法律？where?

你真係冇改錯名

錯， 只係搵黃絲傳媒過橋咋
港共就係想要群眾壓力港豬迫台灣接受自由行收犯， 而要群眾壓力效果梗係唔搵紅媒啦， 而黃媒政治觸覺不嬲偏低， 唔知道原來俾政府利用緊

從佢上年唔肯做訪問， 到今日都無屌過政府民建聯， 同咁多藍絲口吻， 已經證明仍然同政府合作緊

咁唔太留意時事都知發生咩事
更何況呢單關佢個女事
唔信佢無follow住囉
如果唔係都唔識搵立場同蘋果同上電台啦，分分鐘仲聽緊佢朋友老點等dab覆佢電話

到時佢講嘢啲口吻偏黃又咪係會畀人鬧佢偽黃呃宣傳乜乜乜

根本講乜都死

政府大大間何文田豪宅安全屋同有班狗保護
係好明顯證據政府唔放人啦

咁佢有屌dab喎，有屌dab無follow up同屌777

淨係唔敢講送中條例姐

其實佢講咩都係死既啦 屌唔屌DAB都係曬氣 就算今日佢氹得掂我地堆黃絲都無用

真正決定佢點去台灣 係香港政府同中國政府 黃絲係依方面影響力係零 甚至係負數 藍絲見到依單野 隨時拉落台獨 一定無人敢出聲

潘母宜家唯一招數就係日日扮慘 希望香港政府突然有人聖母上身 幫手搞兩野 如果唔係 依單野應該都係繼續收皮

由第一刻唔係搵公民黨 低低調調搞條落日條款 送左陳同佳番去 就預左今日咁

唔識政治 唔識法律唔係藉口 你去買HSBC輸左錢 日日話自己唔識股票 經濟就有人賠番俾你? 邊有可能阿

潘母到今日都唔明自己死罪係邊

都唔知撐唔撐佢好 仲話唔識政治

其實比人帽左 分手未算
努力d改變自己 樣衰去整容 做男神
再帽番下一個未算lor
使隊死人咩

咩叫唔識政治啊
人生存在世 最重要就係政治

咁你又講乜撚啫，人地老母話自己個女乖，就算同事實不符呀，個女衰到貼地，係咪比人殺左都唔需要有個公道先？

2百萬人都迫唔到政府啦， 何況佢一個人
佢唔係弱智，佢只係跟港共order呃港豬去屌台灣唔收人，係仆街黎

潘太，你報仇你既事。以為搵建制派就唔洗整污糟自己隻手，就太天真，人地中共港府唔o醒做蝕本生意，會從香港人身上奪權，贏大份利益先。

而家，中共唔撚洗用潘太你做理由，自己立國安法，踢開你。你而家又扮可憐搵中間同反對派做黑手套去接呢隻燙手山芋？

無法治下，報仇不嬲係自己出手，潘太你最多搵中間派/港台智庫俾意見。但你次次都係想人地幫手，自己就乾乾淨淨。

就算咩理由
都無法合理法佢被謀殺

點解佢一年前唔出黎幫口譴責警暴
從來唔721, 831 事件

所有野都係因佢個女而起

最初612, 佢覺得好岩

咁又得罪講句 如果帽左人就要死到咁
大把人要死

從來冇講過要死
唔好打稻草人

一直屌佢係講d唔講d

港共玩嘢還港共玩嘢，個老母比人玩還比人玩，唔代表個女仔抵死，唔知要睇透啲咩，殺左人個個咪掟佢過台灣囉，港共繼續玩大家係冇計架，但追擊個老母都唔會有咩改變，港共同中共先係幕後操盤喎

唔識政治好像護身符
只要想要噶嘢係啱就唔理後果同對其他人影響

細路仔咩

幾多香港人為左佢承受左幾多野
出走既出走
1年後... 香港人成為難民

佢上年唔出黎講既, 而家頻頻接受訪問

黑心老母，所以同狗拍拖

拍拖係咪得

一齊 / 帽
無分手呢樣野？

就算個正苦幾衰都好打爛哂啲嘢始終係都唔啱

用人命同死物作對比，同777呵返部八達通機有咩分別？

連一句成立
獨立調查委員會 亦無

出黎講乜鳩遮

你係咪唔知有量刑呢樣野
政府間接殺咗咁多人同mk感情問題有得比咩

其實唔關政治事呀

見一班因為你死左個女比另一班人打到咁
而且重因為咁死咁多人
你唔好一句政治唔識
依個係人性問題
佢老母家下個心態係只要陳同佳坐監最好死刑啦，其他人死曬都唔關我事
我只想幫個女報仇

自私到仆街

由佢個女單野到~~反修例運動爆發都過左成一年有多, 運動導火線又係因為佳仔同你個女既事引起.......
到而家都話"我唔識政治", 身為一個成年人, 會唔會講得不負責任........

而家仲連埋去禮義廉__ 到, 甘心被人利用~

佢一味講唔識政治，淨係識幫唔幫到手
老母個心態係就算出賣靈魂俾魔鬼
總之大粒墨番到台灣就無問題

所以借佢個女搞政治只係一個手段
還到公道最重要

噶你老母

最on9係甘心同魔鬼交易
最後都攞唔到佢想要嘅公道

我要陳同佳留係香港
潘太有本事就自己去搵佳仔講數

佢應該串緊藍屍啲想法

佢咪係正宗既婦人之仁
自己又唔夠膽捉人走
有事淨係苦口婆心搏人同情
就算依單嘢無產生全球化既蝴蝶效應
日子一耐消耗哂人既同情心
最後都係會冷處理，佢都得唔到佢心目中既公義

明顯講緊啲阻膠啦

Exactly

覺得要pin this, 講得好好 好多上一輩香港人其實都係呢種心態

我無講過佢偷食就等於抵死喎
係你on9撈埋黎講

wfc

好想知佢同d朋友割左未 介紹班垃圾俾佢

可能人地老母都唔知個女做過咩
可能帽
可能因姦成孕
但關你撚事咩

照你咁講佢個女畀人殺咗又關你咩事呢

其實點解要比attention佢
次次一講野就上熱門
佢而家仲完全感覺自己搵邊個政黨幫無所謂

香港政府試過由台灣押解犯人來香港
但係香港政府今次就唔將犯人送去台灣
仲要香港人既錢洗係佢身上 住豪宅
共產黨同香港政府都應該要被推翻
香港獨立

其實點解要佢自首

大眾覺得做錯事要承擔責任
但世界上又有好多無賴

而家其實真係無所謂
因為而家已經無人幫到佢

政府仲俾安全屋佳佳住，建制無人想處理呢啲屎
根本唔會有人幫到